［寫信師］立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

聯署 + SEND MAIL

立法會資訊科技及廣播事務委員會將於下星期一（5月11日）下午討論議程 【香港電台的管治及管理】，可以預計香港電台將面對政府和保皇黨夾攻，需要香港人出聲撐！(商經局就香港電台的管治及管理提供的文件)
希望大家寫信去立法會資訊科技及廣播事務委員會表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

電郵地址： panel_itb@legco.gov.hk

電郵標題：一名香港市民就5月11日議程【香港電台的管治及管理】之意見

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

撐港台

推推推

唔會知道有幾多封投訴信
但我哋要有咁多send咁多

一封都不能少

和你推

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

Pin

721

831

101

港台要人

推

唔好慣

係咪想以後港戒淨係播警訊

港台

點解咁難推

頭條新聞

鏗鏘集

視點31

繼續推

推完麻煩send封email

就嚟自推到跌落黑洞

大家係咪好憎寫信

我用電話入個link無得簽嘅
返屋企再搞

聯署link

麻煩都寫封email